【非支那製】【I/A】劍客物語 (2) - 幾時出Skin

官網

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

首抽推薦
留意返S第一隻金髮妹係男豬Skin嚟

RAID 常用隊伍

整合Code
感謝BlackCaT巴打整合
記住要刷首抽就唔好入，入過一次DEL帳會唔畀再入(好似係)

1. swordmaster
2. nowtheycome
3. thxapple
4. server
5. cheerup
6. midnight
7. scary
8. workharder
9. playhard
10.herewego
11. ruok
12. thenwork

申請咗時代革命公會
Gam id: nickga

NEW PO留名

玩左5分鐘 到底有咩好玩 一直睇佢自動

玩得auto game都係想慳番D時間姐好似係
玩完個首抽同埋前期之後就無嫁喇 每日online掛幾分鐘完事 好似係

都係 賣休閒放置

共享屬性係咪即係全隊都有

唔該哂湯巴開新po

其實電話驚扮工先會玩
你唔會屋企有電腦都唔玩 走去拎住個電話打機掛

好似唔係， 我試過裝5星劍，其中一把講入場唔洗CD, 結果得一隻有效果

聽日有up?

同埋聖女貞德有咩勁？
有人話佢S
但係奧丁唔係光法最勁咩？

第一頁佢都係得B

主角打人係咁miss係咪要撐命中?

武器得3把係特別勁
亞實基倫 對BOSS＋50%傷 暴傷＋50%
湖中劍 攻擊力＋50%
龍之劍 對BOSS＋50%傷 首次技能零CD 攻5% 暴率5%

武器既共有屬性?
應該係講你抽到個把武器既固有屬性 fix死左 反而屬性同附加屬性把把都可以係咁洗

打到420關 補夠高攻好重要

咁快有哂武器資料?

game入面有得睇

隻GAME根本就係5星補>all
8591有條友80萬戰 但無5星補 卡400關

我換把4000幾攻武比隻補 一下跳40000 死淨隻主角同隻補慢慢磨死啲boss

where!?

係 4萬岩岩好
之後都係肯定要靠隻補

武器介面 左上分類撳《未獲得》 全部有得睇哂

有冇魔王/奧丁?

補同主角

無

武器屬性洗得好咪唔洗靠魔王奧丁
我無

原來大家都係5*武 個基攻可以由490至700不等

有把劍2% 2倍攻 都幾癲

上面提個3把武 個固有屬性已經唔同層次

有無人知今日幾點轉機率UP個POOL

隻雅典娜

好睇唔好用 谷到佢2萬5攻 主動技隨時爆1000幾萬 但回好撚耐

物理免疫既大佬但又換唔走主角

武器換俾法師用

原本你未講我都仲好開心有3把5*武用, 依家睇番得一把
另外兩把唔知強唔強上去好

痴線，冇4/5補冇五星武冇奧丁270 關 27 層已經卡死哂

你地講緊一下補4-5 萬，我講緊一下補2000

4-5萬唔係補問題 而係你把武器問題
5*補 拎+15 5*武 大概補萬3, 4-5萬應該係講緊+30 5*武+洗得靚

卡370 雅典娜+莉莉絲+四星補已經用緊+15五星武
感覺隻雅典娜完全無撚用
想換埋隻四星光補落去

因為雅典娜buff法師 而法師最痛既莉莉絲都係比主角低一半傷 睇番最頂個頁既RAID圖的話

NPLM

想問下洗裝，用紅卷洗到上傳說之後，用返下級卷再洗%定係要用返紅卷洗

下級卷洗唔到傳說

要洗屬 洗屬先係王道

好想抽野.....

刷首抽 刷到你唔想刷都得

即係無撚用

有冇人過到6lv冰龍/暗龍

開左局了
而家想抽下野但又想等5星補UP先抽.......
而家得D爛鬼1，2，3星裝用....

舊AC無體掛 刷咗個奧J＋悠依再掛吓機

冇五星武

50 抽乜柒都冇，真心想棄，勁閪機率

我琴日都係... 開左個新帳再掛.. 結果新帳有莉莉絲有奶有2路西法，仲有3把5星武

開新帳喇 其實幾日就玩得番個進度 而且佢又出角出得咁慢, 抽完首抽可以擺成年都唔洗抽

依家我個main就係20抽+2卷 莉莉 奶 3把5*武

隻莉莉除咗加主角攻 重有咩加

lm lihkg有2個位

有啲想重刷
刷返個有奶ac玩

D石抽哂？ 聽日有UP

仲有2千4
聽日抽唔到可以88得

無喇 但佢係法師+非光屬都幾好既 唔洗同主角撞屬
技能仲係加速容易觸發武器特效

想留個位 聽日先入到
Id歐洲人

uuunii

啱啱忍唔到11抽左一野
得隻4星人魚....

ADDED

首抽刷左 奧丁魔王瑪麗 加5星劍
儲左萬3石等 聽日補up

聽日firm補up?

有巴打話逢星期日都up 今晚就知

我等我刷多d石先

要刷到咁都唔容易
聽日加油

莉莉定魔王好D

圖鑑睇唔到D角既技能係乜 勁煩

屌原來冇得cross platform ga
係Android 到刷到個靚首抽 綁fb 去ios 到 點知登入唔到
玩完

我冇問題喎

有冇巴打可以分享一下
補師裝
洗咩屬性最好?
即係劍防具果d
卡370唔知點搞勁d

綁到 我都係ios an互入

我唔知點解 入完fb account 就跑人仔 然後冇反應

重裝試左未

英雄 聖女貞德 招募機率上升活動
10月 11日 23:00 ~ 10月 13日 22:59 (UTC+8) (台灣及其他)

英雄 阿耳特彌斯 招募機率上升活動
10月 13日 23:00 ~ 10月 15日 22:59 (UTC+8) (台灣及其他)

英雄 阿瑞斯 招募機率上升活動
10月 15日 23:00 ~ 10月 17日 22:59 (UTC+8) (台灣及其他)

湯巴pin this

每週日 ★5星治療悠伊★特別的招募機率上升活動!

以為無人開PO 而加卡咗 280 主線同 魔塔 30 打唔過. 完全無方向.

搖撚準備

首抽邊隻手？

嘩屌

睇#2

咩陣
有沒5星武

首抽補師 抽中補先用code
衝20lv抽5星卷 再10抽

我都卡緊塔30 唔知係咪練度問題主線已經350

角係唔錯既, 5 星武有 3 把? 係咪練度唔夠
一定要不停轉生?

5星奶Keep住星期日有UP
首抽可以揀魔王/奧丁/莉莉絲
然後睇下十抽歪中乜

抽曬啲垃圾5星返黎得隻5星補好啲
5星武有兩把但都係普通野

我見你5星武得2把嘅
強到+15 屬用最低嗰隻卷洗到無得再升為止
畀奶同男豬用
奶補得起就可以靠磨
莉莉絲招+男豬同佢招攻%技升爆未

都係嗰句
強到+15 屬用最低嗰隻卷洗到無得再升為止
畀奶同男豬用
奶補得起就可以靠磨

技升爆咗.
我試下搞搞啲武

已經+15同洗到罕有用緊
係咪罕有都唔夠？
但個boss喪噴火補都補唔徹

你刷哂D體先講啦
我D角重少過你 都過到400+39

點解咁多石既

你洗咗咩屬

三隻都冇乜用💀

你唔夠愛

巴打們轉世會點嫁？

好唔好玩

技能 強化上限高一級
開頭唔太重要 資源拎去升其他野好過

淨係抽左個11抽

申左時代革命
Id:HimLong

咁忍得手

公會仲有冇位

未有住 升多LV會有

想等補 但原來冇up

留名跟湯圓巴打機

冇up

又幫我改名

原來有 岩岩先睇到果張 以為貞德up

手殘打錯字啊巴打

最後自己搵到答案

SAME HERE等聽日一野爆哂落去

巴打識韓文?

緊係唔識啦

聽日抽唔到補就可以棄了

洗屬最好洗到咩屬?

武器：
攻擊力％
對BOSS造成額外傷害增傷
主動技能冷卻時間減少

盔甲：
防禦力％
暴擊抵抗率

靴子：
防禦力％
暴擊抵抗率

頭盔：
防禦力％
暴擊抵抗率

戒指：
對BOSS造成額外傷害增傷
暴擊率
主動技能冷卻時間減少

護手/手套：
對BOSS造成額外傷害增傷
暴擊率

逢星期日UP一次，實有一次你抽到

邊有咁多石

Btw今日刷新ac
7成出男主

日任+PVP每日都有200石儲到

#121

日任220
Pvp 10-150
每日有一抽免費

然後up 左機會率都係2%

岩岩刷左5星補。 魔王。
邊個ac做首抽好？

你刷到20RANK+多11抽先諗喇

又無咁多 我反而抽得幾平均
係今日D11抽好西 好少雙5*以上

唔該湯丸巴

我換咗新AC 申咗公會 都係叫kwan

你舊嗰個退咗會未

客咩氣

退咗

批咗

補就得一隻
打手就好多
我會揀補優先

5星補係基本 但可以刷其他要角 再聽日all in抽5星補
魔王同奧丁起碼下星期先up

湯巴如果我聽日抽唔到5星長腳補師點算
我好想飲佢D洗腳水

等下個禮拜再飲

我會揀首抽奧丁，之後抽爆奶UP池

但無咁多石

魔王ac11抽中5星補

我儲石等魔王up

奧丁係咪真係勁點解新果張圖得A級
利申我係奧丁開局

咁多藉口點飲洗腳水

打王好勁
佢招被動神殺對BOSS造成額外100%傷

咩S A參考下咪得
反正最後都係全部角會有

不得鳥 抽多20抽睇下有冇武器/其他角喇

奶腳汗

你見到佢傷害分佈就知佢D裝集中哂係莉莉絲同奧丁到
但如果唔係光防/物理防的話 男主一定大力D 好似係

呢招被動應該好岩配龍劍降第一招CD 一招連炸兩野

琴晚首抽完
但係依加刷晒體力都卡370
點搞

技能--主角 奧丁 草補 都升爆
強化隻隻血200
奧丁同主角全200
5星吸血劍+15主角用緊
5星龍之劍+24奧丁用緊
打370打得70%血就死晒成隊
防裝比晒草補同奧丁都搞唔掂

換把5星武畀奶用睇下佢同男豬磨唔磨到

但係男主打得1,1,1,1,1
定係磨到等主角出技?
我繼續努力下先 THX

咁換男豬把5星武畀奶

仆街，我綁定左google,但我用iPhone

屌

奧丁再大力D搞掂啦

我應該要升D咩先加到攻擊力
把武+24再升好貴 SOSAD
依加得萬2攻左右

衝把武喇 你有奧丁已經多左個全隊攻buff

黑人招升攻技升咗未
同埋你隻火法有無用
無用嘅話你放多隻SUP好過

肝唔肝

肝 要刷首抽好肝

綁定左goole,可唔可以轉apple

刷一次幾耐

應該唔洗諗

低期望: 衝到RANK10再重刷 10分鐘刷一次5*卷 博隻補
高期望: 博補/魔王/奧丁 之後推多11抽抽角/武器

之後就輕鬆掛機 卡左再求救

返歸試下先

喉，同隻game冇緣

提定你先 23:00-24:00預左抽唔到 換日垃圾ser

有分日台ser?

加咗

我連11抽都無用，兩張卷一張中悠伊一張中貞德...
係咪要重刷?

如果依加先開始刷首抽
可以刷定其他S推薦角色
等11點用晒所有鑽抽補師就可以出發

應該無分
講緊每日reset時都會瘋狂disconnect

綁埋FB咪得

水鳩人係咪好開心?點解唔可以?

阿瑞斯真係好Q大力

應該點綁定

無分 但換SER太多人同時登入就會極慢極LAG

想問下治練最高級係咩同埋有咩屬好用

應該45掛 每15就換一種卷俾你加上去

奶力睇攻擊
所以奶都係照揀攻%

好似睇錯問題 無野喇

冷靜

想玩返之前個guest但綁唔到facebook去模擬器開

綁唔到facebook

之前綁左個
換唔到

佢係咁 一早唔想理佢
成個老屎忽咁

你登出咗個FB 再搵另一個FB綁個guest咪得

就係唔得
佢認返第一個

重裝啦

你係AN定IOS
AN直接去設定移除帳戶都認定?

玩咗一陣，其實隻game 肝到仆街，
打錢，打料升技，就呢兩樣夠你部電話唔使熄。
BTW ios 係無咗慳電mode?

一下爆擊終於過到370

扮工玩一流
清哂體就熄得啦
你要手動先叫肝

你D體回得切先算喇 係好多野要做 但D體回得咁慢係慢慢黎嫁喇

開頭有過萬體咪覺得肝
之後根本無野玩

清完條體一日ON兩次就夠

所以先得閒刷多個備用

都係過渡玩吓 好快又下一隻GAME

你Google點綁 FB咪點綁

準備磨到440

應該係綁定過既帳號, 冇咗呢個畫面
所以綁唔到另一個?

未綁先有得去設定撳登錄再綁
綁咗會得返退出掣

完美 兩張卷中哂

刷左一陣 終於出隻S
想問下呢隻開局 有無用
但好似是補師

抽30抽補角色同武器

呢隻好有用
再搭魔王 奧丁

同上面位巴打一樣 開喇 抽30抽+多張5*卷睇下情況

唔知忍唔忍到手到奧丁UP先抽

有埋法師打手會好啲

申請左入時代革命
id: 牧塵

thx

收到 咁玩住先

咁唔忍喇
BTW係唔係會有多張5星卷
打到咩LV OR任 會有?

打塔 或者 入code同草鑽

THANKS

突襲幣係咪優先換該隱碎片?

依家得3隻5* 雖然有把+30龍劍 但係都係唔夠力 打370
好想忍手忍到魔王UP先抽

加咗喇

得閒刷咗個又幾靚

無把5星武就換把武先

刷咗成日未見過奶

我依家都有個23抽+2卷 岩岩好魔王奧丁 只欠一補 等換日

第一張卷出奶好辛苦先上到20 LV
同埋聽日有UP
莉莉+奧丁/魔王開局
聽日UP十抽出悠伊+幾把5星武先係完美開局

有無莉莉絲既技能睇吓

主動: 12秒+攻速 +100%攻
被動: 怪降防, 自己對普通怪+傷, 自己貫通力, 自己同該隱+50%攻

主動技
施放後, 12秒內攻速增加,攻擊力增加 xx%
被動1
怪物防減少 xx%
被動2
對一般怪造成額外傷增加 xx%
被動3
貫身增加 xx%
被動4
自身&主角攻擊增加 xx%

巴打可唔可以比個網址黎

呢個網都幾好

有話邊把5星劍最勁
補師5星邊把勁D
隊伍點放位置之類

thanks 唔洗再估估吓
btw咁比較魔王好似好D

感謝
5星武反而GAME入面有得睇
最勁一定係湖中劍 ＋50%攻 底攻又高

抽埋莉莉絲 就夠哂

已申公會 我真係好鍾意香港
Id 拉希德

抽武真係好睇運 起碼唔係首抽可以強求既野黎

防具都係
齊套裝又係加勁多野

你地防裝會去邊關刷?

防具起碼容易D刷
無記錯好似話武器同戒指係最難掉, 通常如果係掉都係掉防具先

每日黑龍同突襲 主線唔肯定後D會唔會出5*

5星卷中奧丁
係咪要刷埋第一個十刷

20LV仲有張5星卷
開埋5星卷先
如果中到莉莉/魔王
就可以R石等悠伊UP

1. swordmaster
2. nowtheycome
3. thxapple
4. server
5. cheerup
6. midnight
7. scary
8. workharder
9. playhard
10.herewego
11. ruok
12. thenwork

就咁AUTO掛等佢自動推圖就升到LV?

呢篇係無課攻略, 寫得唔錯可以睇下

BTW 男主畫到桐狗咁

韓文真係

想玩 但電話玩唔到
開game會彈alert，隻game話root左開唔到
但冇root過

用google translate 完全睇唔明

求翻譯

而家玩到40LV左右，好唔好用紅鑽抽一抽，定要重刷號?
(無抽過咩頭11抽,齋用過4星券&5星券各2)

你都未抽過點解要重抽
抽個30-40連睇下岩唔岩心水囉, 唔岩就聽日轉生?
因為4*其實遲早唔會要 你點都會想儲5隻角+5把武先
當然武器3把其實初期都好夠用(物法補各一)

第3果度寫
361關開始, 無課需要農關卡打裝備
揀關361以上關卡 可以極速拎S
例如 打到399卡關 就唔好刷399, 因為多數得A或以下
拎S獎勵會多D
361A獎勵

361S獎勵

361S獎勵(多D)

所以應該係狂刷S刷到出5星裝

利申 唔識韓文

最好係等魔王/莉莉/奧丁up先抽
但起碼要7日後先有
你急咪而家鳩抽 中都開心
唔中咪重刷奧J/莉莉/魔王 再即日挖鑽all in抽悠伊

首抽出悠伊+魔王好似最好啊嘛(貞德好似無咁勁?)

好似直接刷第一抽奶好D

361S獎勵
同
361S獎勵(多D)
即係點

星期日奶up
如果依加重刷首抽
試下刷下莉莉/奧丁/魔王果d
之後抽補

到你刷完奶又想刷多條囡 刷到兩條SS囡又想多件武器
趁聽日有奶up 就唔好刷奶啦

即係佢話唔拎S = 拎獎勵廢D
拎S就有幾種設定
1. 可能咩都冇
2. 可能有固定6萬蚊 / 12萬 / 裝備
應該係咁
我都測試左一陣

簡單黎講就係S級易D出裝？
不過佢出得幾張圖 無咩說服力 都係自己試

有冇諗過奶UP都唔會中
我會咁諗

第一抽奧丁第二抽廢J RE了

難聽D講句 就算UP 佢係唔出5*就係唔出
所以想博通常都係頭2,3次搞掂哂佢 起碼補 + 魔王奧丁莉莉任二 + 3把以上5*武先
反正你搞掂左抽個part之後真係純hea玩... 得閒認真爬下塔/主線就得 都無乜野好急切要追
仲可以每日一抽博5*添

360 講到咁易

冇五星武同用三星補280 已經卡死左

個重點係你刷完奶
之後你想要魔王同奧丁既話
一係等UP 一係鳩抽普通池
同埋佢UP係真係2.5%入面既2%
你中5星既話 有8成機會中pickup角

呢個係我既圖黎, 我已經測試左一段時間
有出4星, 未有5星

岩啊,UP又唔係有保底
咁既然公認奶>>>>DPS
咁我覺得首刷奶保底好過

嗯 我偏向相信5* 可能要400+甚至再高D先會出
4*好似都係2,300開始先會見到掉

btw 支持實測

官方DISCORD群今朝有人刷369出5星
所以361以上應該就有了

我掛陣機晏D睇下有冇刷到
再上黎報告

因為一開始就有講有5*補同無5*補係好大分別
當然5*武都係一樣, 你唔會特登拎D稀有材料升4*一樣

今朝刷左2000體左右369關出左幾件5星
但而家刷緊399未出過

刷咗成朝390 出咗2隻手1隻鞋 1隻戒

個個都300 幾關，iOS 要點做先可以重置入返啲code? 跟game Centre?

facebook ac先會獨立
guest同apple都唔得

基本上要換ACCOUNT先得 應該係每個ACCOUNT只能落一次
所以通常係你刷完首抽 滿意喇先落去綁定

魔王出唔少
奧丁同奶影都冇隻

正確D講 你唯有申請無限個fb ac去代替重置

先推到341幾時先361

模擬器輕鬆

記得唔好綁google就得

另外，這是個人意見

1.建議您只在撿起有用的角色時才去玩，如果您參加五星級派對，就不要再去玩了。如果不是開票，那麼紅寶石將非常可憐，因此即使第一組完成了旋轉gacha也被認為是浪費的。

2.作為1的擴展，不建議您免費使用超越性格或輪迴。

3.建議在確實很容易的情況下將武器提升到Epic。與其他設備相比，它具有很多再培訓的功能，因此完全可以匹配您想要的選項。我認為最好用Unique的2行Gongpur（如果要裝上ed-op，大約3〜4行）來保存它。起初我不確定，我上傳了五星級的Epic，然後我不怕錢。我認為，江華絕對是重中之重，而不是再培訓，即使我不花錢就投身到江華市，黃金也要弱得多。

武器上面屬性攻擊力增加81.9
係咪實數81.9定係%
都幾難洗

%會真係寫埋%俾你

係咪全世界等緊11點

第一抽中返男主
WTF

男主勁到PK冇蝕

廿RANK都中男主會點

請重刷AC

仲有無公會有位

刷399關會出5星裝？係咪武同防具都會出

武器個rate好低好低

突一只係+3 level 加雞碎咁多能力, 首抽既話重刷好過 你有更值得刷既野

OK

20抽中5星武同補

有冇咁易中

垃圾驚

我可以放棄再黎過了

你見11點得一條友出聲就知咩料啦

30抽中補同五星武，繼續掛機

抽晒啲石
繼續用三星補

機翻嚟?
有無韓文版
中文仲難明過韓文
江華都走埋出嚟

首2張5星卷中魔王+補
但係30抽炒哂 又要RE

名：嘉頓黑力架

仲有冇公會收人 RANK 91

真up

補+魔王仲要30抽唔爛其實唔容易 通常都會退而求其次
有補有幾把武再加一兩隻角就夠 唔死追魔王/奧丁

好想快D UP魔王奧丁

D歐洲人又逐個上水

추가로 개인적인 의견인데

1. 쓸만한 캐릭 픽업시에만 가챠 돌리고 5성으로 파티 하나 만들어지면 웬만하면 더 이상 가챠 안 하는걸 추천함. 무소과금이면 루비가 상당히 쪼달릴거라서 1군 완성됐는데도 가챠 돌리는건 낭비라고 봄

2. 1의 연장선상에서 캐릭초월이나 환생은 무소과금에겐 추천하지 않음

3. 무기는 정말 여유될때 에픽까지 올리는걸 추천함. 다른 장비에 비해 재련옵이 많아서 원하는 옵션 맞추기가 정말 지랄맞음. 웬만하면 유니크에서 공퍼 2줄(에디옵까지 맞출거면 3~4줄정도) 달고 유지하는게 좋다고 생각함. 난 처음에 멋모르고 5성무기 에픽까지 올렸다가 돈 쪼들려서 지금까지 공퍼 1줄짜리 병신옵으로 살고있음. 재련보다는 강화가 확실하게 우선순위라고 생각하고, 무소과금은 강화에만 몰빵해도 골드가 상당히 쪼달림

咁既情況你會唔會繼續
岩岩免費抽左把巫師劍

首抽揀魔王OR奧丁
再抽隻補

依家個陣 可以等遲下阿瑞斯UP

隻三星補補到萬幾都算係咁

扑ed

無課好似去到6,70抽就到頂

首刷魔王
廿LV 抽阿瑞斯
是咪ALL IN 抽補
無就再刷

ALL IN

2036石NOW
等我好消息

仲有冇公會收人啊 個公會冇哂人玩

我都等緊, 依加入埋D 19公會

唔該晒，終於明

本身己見有一隻5星補, 手痕抽左下,中左3隻.. 比大家吸下運

你地開唔開

吸乜嘢啫
畀你抽啦

痴線

反正個個星期都up
每次都柯煙
我唔信抽唔到

交比你地開

真

屌你老母，棄得

同我一樣

手痕冇野做又首抽下先

等入公會

態度正確

呢D場面好正常 3隻補先唔正常囉

你抽埋佢爆星算啦好嗎

哭撚左

抽哂石同兩次五星 得莉莉同補 未有奧丁同魔王繼唔繼續玩好

有賭未為輸

想課金，課夏日果個定係每月果個抵

玩到無晒體留石等UP
其餘時間刷過個帳

好

Skin>>>>>>>>>>>ALL

唔課金的話 首抽痴線佬係會除個兩張卷外每下十抽抽兩把武/角出黎
所以20抽+2卷應該 角武夾埋可以有6張5* 好似係
唔做痴線佬咪望4張囉 2 + 2都唔算好過份呀

自己執過晒啲裝做套裝唔用佢AUTO砌, 感覺好咗好多

不過首抽中主角真係dump一聲
要刷到rank10要禁多幾下

係咪玩野

新手10抽完無石了

掛一晚圖
推下塔
大把石你抽
D 序號入晒未

暫時20抽無五星武 淨係得抽到隻補

係差隻5星補
想抽埋佢

之前一直都係AUTO咋. 呢隻都係預HEA玩多架啦

抽啦

序號未,諗住留有補AC先去馬

有UP真係唔怕喎
一陣又十抽3隻

新ac30抽連卷
有奶,利利絲光頭佬同垃圾木弓
留石睇下抽唔抽到魔王/奧丁

［img]
呢件齊5件好撚勁

我棄舊ac
我真係好鐘意香港唔該收
傷心的小狗

10抽唔中5星補 但中把5星劍
推圖刷石又抽

武器個共有屬性其實係點計
有把4星武寫住加70%攻
但裝完唔覺攻有加到

個把好明顯翻譯錯 4星武點會咁屈

4星你地會唔會賣左佢

會 想快D買到男豬SKIN

收左

中晒毒

變左刷首抽遊戲

我淨係想要魔王木奶起手都咁難
刷咗大半日啦

我比個你

點畀...?

是但整個gmail, 之後開fb ac, 我幫你綁完你自己改FB密碼
魔王,草補,路西法,火龍 岩唔岩?
你之後儲石抽武 我唔記得有冇抽到5星裝

除左光頭佬,其他都賣

塔點解無自動下關

唔洗麻煩巴打住，我真係頂唔住的話會自己出手去8591買

知你之後過唔到

我第一層咋喎

所以咪話之後

起碼自動到我過唔到果關先啦

咁我del晒d ac再刷過先
你可以開定一個fb ac先,之後再去85買
因為新fb ac綁定要等1小時先可以綁

C巴好體貼

gay

咁就廿抽

得一把5星武 抽左3定4次送嘅十抽其實開唔開得

抽抽下就慣

唔係唔得
但可以更好
BTW咪用殘體字啦 傷眼

改返，但有冇話咩角一定要有之類

塔37 草免魔免
唔通要入4星物攻角去打?

主角唔得咩

BTW無聊得濟用模擬器刷多個號

#2

單主角唔夠力,成隊死晒

C巴 #401有巴打想要 DEL咗未

我未到,試下雙補加貞德,再谷下男主攻

得左

石中劍呀屌

好, 我陣間ADD你

非洲

麻煩哂 訓先 聽日覆你 好人好報

上圖係下晝刷
下圖係剛剛刷
刷極都唔啱路數(下面全物攻,上面貞德都唔係dps)
唉,真係非洲人

決定左新號,送個張卷中魔王/奧丁,再用石抽奶,好似會好D

好啊咁我留呢隻比你

有冇人知阿瑞斯D技係咩諗緊留唔留好

大家抽左未

刷左次首抽，中左pack up奶 係咪贏左

33抽一隻5星角都無

原本5星卷係咩

個新AC忍唔到手抽哂D石
60抽中咗4把5星武但skip哂最勁個3把＋一隻瑪莉
係咪又要轉生了

就係張卷中佢

睇埋20LV嗰張中咩

正常發揮

早知刷奧J＋魔王
咁多石點忍成個星期

使唔使重刷

貞德，啱啱抽完

隻GAME就係玩轉生

刷唔到S 升到lv20 刷到兩隻a

請問開得嗎

得閒就RE
襯奶有UP 嗰兩張5星中莉莉絲/魔王/奧丁其中兩隻
抽UP池中奶
完美開局

石ALL IN UP池抽爆奶
歪到莉莉/魔王就完美
淨係中奶都可以玩
睇你

正呀 繼續玩算

咩轉生

兩個34%
CLS

無野 唔明由佢

我拎哂D靈魂換綠卷 玩哂升咗4把5星武 開心

但我又唔想重刷

咁樣你地覺得重唔重刷好

掉返轉等佢pack up你講果啲好似開心啲

幾多抽

R多少少石抽多十抽睇下有無奇蹟

4星補做插件幾正
隻女補加勁多體力同防

44

抽多10抽都無料到 我會re

直接D講 如果都抽唔到
即係54抽得把5星武

刷多一round訓教 硬係有鋪引

下面共有屬性仲有15%加,CLS武

我370就係靠佢過

淨係計共有
15%好多5星武都有

最黎10抽
係咪re得

湯丸巴 咁交都未訓
我再重刷先

巴打抽到最勁果吧wo

邊把

點交法

武呀
你撳入去睇

共有技boss加攻果把？
咁湯巴你點睇值唔值為隻補重刷

想洗附加屬係咪剩係可以用附加屬卷洗？
同埋會唔會洗到跌級？

重刷先

不過都係算懶得刷
抽唔到補唔係最大問題
我而家最大問題係對面boss光免疫我就仆哂街
我主隊4隻都光

悠伊好似逢星期日就會UP
有英無武=得物無所用
無英有武=升爆武畀4星補用住先

打錯字 本來想打 咁夜都未訓

請問 呢個開唔開得

附加係獨立用嗰張
唔會 升咗上去就點洗都係嗰階

咁都唔開等乜

今個禮拜奶唔到咪下個禮拜奶
利申：等下個禮拜奶

我而家諗緊點過光免疫
我咁啱主線同座塔都到光免疫

光免疫boss：除非你剋服到光免疫呢樣野，如果唔係你無得同我個王國鬥呀

攻擊+LV+裝壓制
我奧丁+男豬都未卡過

可以就咁輾過去咩真係

點解睇巴哈啲雅典娜火法呢啲控場法師咁低評價
好似370 400呢啲你唔控住佢根本連輸出嘅空間都無

你升下先

申請左公會，時代革命，名YoY
謝謝
又跟住湯巴玩新game

等級我滿左啦
爆傷爆擊同血我都升到100幾左右
係差技能有d未升好轉頭試下先thanks

原來隻瑪麗有S
外國網都排佢最TOP
係咪執到寶

姆咪心動精 這遊戲多段跟攻速吃香(武器額外觸發附屬技能)，遠遠比單爆力輸出或控場好，五星補目前只有一隻SS不為過，莉莉因主動技攻速拉上限，扣防加主角攻當然上位SS

勁多榜

來自歐美Tiermaker玩家製作的T榜
----------------------------------------------------------------------------------------------
莉莉絲 SS
Lilith是遊戲中的5星法師角色。
技能可以提高攻擊強度和攻擊速度。
減少怪物的防禦。

瑪麗 S
瑪麗角色是遊戲中的5星弓箭手角色。
技能可以提高攻擊強度和攻擊速度。
阻止傷害並提高爆擊率。

奧丁 SS
奧丁是遊戲中的5星等級角色。
該技能會召喚雷電來傷害敵人和敵人，增加盟友的攻擊力。
針對BOSS傷害強化，也有低機率施放造成傷害的閃電。

悠依 SS
Yui角色是【Sword Master Story】中最好的和最好的Healer之一。
恢復技巧，增加治愈能力。

惡魔領主 S
惡魔領主是具有強大傷害能力的5星角色。
黑暗領主技能會發射出致命的地獄之火。
增加團隊的進攻能力。

肯 SS (主角)
肯是五星級的戰士。
一種惡魔召喚技能，可以提高攻擊速度和攻擊力。

來自泰國的T榜 (AB就不搬了)
---------------------------------------------------------------------------------------------
484很亂
不過還是有幾個共通點
1.首課送的那隻是拉基
2.悠依通篇高評
3.瑪莉通篇高評
4.莉莉絲通篇高評
5.魔王沒想像中的高評 褒貶不一
6.單爆發居多差評
⭐這次PU悠依務必到手

咁我開局先 終於唔洗再刷 唔該哂

湯巴我過到了不過s唔到

渣ga

估唔到瑪麗咁高評價
即係心情靚返哂

呢個屬性點睇

打好耐

瑪麗不嬲勁
舊號首抽佢起手
新號之後佢up都要抽埋

唉唔刷住啦訓醒再刷

講輸出一定唔夠
但係我打370 400呢啲個陣
如果無火法同奧丁暈個十幾秒
我隊野一定坦唔住 隻木弓 男主無機會輸出

又無奶用

終於過到400關

抽左三次11先抽中up奶
三次加埋先一隻5星同一把5星武

可唔可以重置，刷岩，再綁fb 再拎code? 之前用過哂啲code

因為打RAID打龍呢D控唔到? 同埋如果真係要抽 7日都會送一隻 唔洗首抽特登追

cls 左邊差武就爆機

衝上史詩再慢慢抽屬性

點解得奧丁技能升到22lv,但其他唔得既

無5星武

你係咪裝緊石中劍全技能+1呀

原來係

申咗時代革命
ID:JHCL

申請左光復香港
ID:肥希

係邊到睇武器圖鑑？

屌
原來個code係跟fb
我個新ac未入code就綁返fb
冇得再入

無追po 呢個第一個po提左好幾次

揀武器個頁右上角揀番未擁有

好似跟手機,你轉個未用過CODE既手機登入
或者開新既模擬器
如果你刷首抽就要刷好左先用

CODE 跟你綁定左個樣野
GUEST
每個google account/fb account 只限入一次
所以如果你要刷首抽GUEST打死都唔好入

用模擬器輕鬆

佢所謂啲免傷其實都打到

算啦
當趺咗算

個ACCOUNT好靚?

邊到賣角色碎片

唔靚
得利利絲同奶+2把垃圾5星武
唔想再刷

btw 送既好似夾埋夾圭都千幾二千石同體

角色＞右下角「+」＞出售碎

有時都唔知邊隻有

唔係好夠洗練卷
其實係咪應該要有關比你刷

不要再說了

奧丁中埋

今日相對黎講好刷左好多
因為如果你係魔王/奧丁起手好容易首20抽都可以魔王+補 另外抽多兩把5*武都夠玩

我都申左時代革命
I’d NoiseBoy

心思思想養多隻小號 未摸過奧丁莉莉絲

今日唔養就要等下星期日喇

無位喇sad
睇下湯巴個光復香港仲有無位吧
或者睇下我好鍾意香港

邊到有呢星期up乜

有冇人係登入個到tap極都start唔到

發覺用apple登入就會咁
然後要del apps再down過先無事

湯巴麻煩踢走我舊號add 新，一樣名

馬爺

點解我係app store 搵唔到隻game

首抽五星補係咪開得?

刷埋廿lvl抽先

壞消息:
500石序號:nowtheycome 過左期,刷首抽無左500抽又要做多好多野先10抽到

點開咁多個ACC 去落序號

d 兌換卷冇一個用到

用過再刪資料都係用唔到.. 可以試下綁個dummy gooogle/fb睇下入唔入得番

點刷首抽？
玩到10lv重置？

模擬器刷首抽
1. 新增個全新嘅模擬器 > 裝好驚 > 唔開唔郁
2. 複製1.模擬器開始刷 想刷幾多複製幾多
唔啱就刪 > 再複製1 > LOOP

掛左成晚369 多左4件5星裝

咁歐玩晒啦

之前追POST
係唔係話石中劍同龍中劍係最好?

D 5星裝好似唔難跌

無pc得mac
用bluestacks玩會閃退

試下雷電

用左幾體?

本身88lv 4000體
掛到依家96LV 都仲係4000體

歐洲人我4星都未跌過

點解可以咁多體 我82已經乾左

真 好似369特別易跌
其他掛極都無

綁左fb再開新 都用唔返

我意思係你將你覺得好個個綁去一個新fb account再入code
我估你係用guest個陣已經入過code, 所以之後你用guest開幾多個account都係入唔到CODE

的確係
我係guest玩 舊acc綁FB
諗住再玩首抽

好似我咁學會放下咪得

魔王有咩勁？岩岩抽中睇佢啲技好似好一般

好似唔支援mac

升到50解鎖全部再睇
其中一招技升爆係全隊加45%攻

星期日刷首抽,一定係開局個張中魔王/奧丁,然後再ALLIN石頭轟隻奶

一場刷幾耐

打到去邊都係刷369?

25秒左右

原來係咁 thx

純粹打唔贏370先掛369

掛369啱架喇 之後果啲都打唔到s 更加唔會出

仲要唔tick打王先出技先S到

要s先會出5星？

刷緊419試吓先

頂手機個正AC,用訪客登入,無綁定,岩岩登入唔到DEL左重裝,依家無左個號,又要重刷

當莉莉絲死嘅

上面有巴打測試咗出s會易啲出好野
應該係 除非唔係
咁啱尋晚掛咗陣4xx 都係出a 就唔見有5星了

加左

莉莉絲真係t0中t0 輸出+buff+減防+樣
利伸冇

已申請 id鬼刃

呢把武器比瑪莉用 啪啪聲

儲石等莉莉絲UP

靚得好過份 仲高攻過我把+30

好啦重玩就刷莉莉絲先開

但係莉莉本身好軟...

有邊隻DPS唔軟架

我係咪玩錯韓服
search 唔到你地d 公會既

滿人就搵唔到

原來係咁
有冇公會有位收留

巴打我申左

光復香港有一個位

女主好硬

小號20抽+2張卷 都可以重複木弓
but冇武 算唔算抽得好呢

我覺得無武器唔得 養4*武器你自己都唔捨得 (D材料貴)

搵唔到
全部都係韓仔公會

原來係咁仲以為佢無咩缺點

啱 主ac都係因為多武先唔捨得棄

申左: yuffie

最理想 亦最容易達成既首抽應該係
補 + 魔王奧丁莉莉三選一
然後3把武器 有多當bonus... 其他慢慢抽...

有冇巴打試過,依家我手機開新號,入禮包佢會話我入左,但如果我用手機刷完首抽,然後綁FB用模擬器開,係模擬器到入唔入到D序號架?

抽到奧丁之後一路推關爽到

奧丁+主角好百搭 只係光無效你就PK

打極過唔到370諗住學你地掛369
點知唔記得set重複打就放低咗部電話
隔咗10分鐘一睇打緊371
手動打咗n場都過唔到點知自動打過咗370

我仲有莉莉C 同水弓

有冇巴打試過得?

你試下咪知

自動>>>>>>>>手動

驚用手機刷完,然後唔得,就好蝕

點解唔用電腦刷 要搞咁多野

湯巴麻煩踢我前身加新ac

馬爺

返緊工,刷唔到

added

原來啲三星角係要練.
有啲三星角係唔入隊都會有效果

我模擬器試過綁咗Google登出 刷Guest 刷到之後綁FB 入到序號

點解唔自己退咗先

見親人地用模擬器窒窒地都可以十開.. 我部機唔差三開都已經窒

想問下up緊個pool個保底完左之後係咪會reset?

會

我30抽得一把5星武

刷左個好9既account
第一張卷女主角 單抽垃圾5*劍
第二張卷大波火法 然後10抽 補+一把吸血劍 另一把垃圾劍
如果再黎個10抽再出D non-meta都唔知點好

嘩好非喎
依度個個1抽就中啦

申左光復香港

非個D唔講姐
每個曬出黎既首抽ACC都唔知死左幾多% SSD 條命

用電腦掛多兩隻首刷先
手機果隻伏伏地

湯巴今日有冇位啊

直必腸

兩隻號既頭兩抽
1.魔王+阿依娜
2.莉莉絲+雅典娜
兩個都繼續掛落去十抽?????

抽唔到之後一怒之下刪驚

冷靜落嚟後試一次，出左補就唯有繼續玩

頭兩抽你意思係卷+一下單抽? 中到雙5* 又有核心就去喇... 但你咁樣去追好曬時間..

頂,第1張卷中悠伊

隻game 越玩越多體

2日後就唔會,之後你就會1日ON得1,2次

兩隻都好似麻麻地 第2隻有補
但7日會送雅典娜
有愛可以開住先

申咗 id 鬼刃

no la 頭兩抽=兩張5星卷

首抽中悠伊,想刷到20LV開多張,打關慢到嘔

update兩隻第一用石十抽
1.魔王+阿依娜
2.2.莉莉絲+雅典娜+悠伊
1號係咪棄得
2開局黎講算ok?

掛係到做下其他野/玩其他game返黎就廿rank

好一般 我刪左唔少好似2個D

因為無5星武
2我玩掛多次十抽睇下咩料先

可能因為依家轉左PC去刷 出多左首2卷+10抽 就兩隻好角 + 一角一武呢D

如果你自問唔係刷到好多次首抽 我會建議你博20抽中兩把武器+補+一隻好角(莉魔奧任一)算

20抽係指用石廿次?

兩下11連抽

雙武+雙角有D難
ANY肥2果隻號我掛住先
1DEL得開新掛

你只要歐一次個十抽就得
第一張卷一定要靚 唔靚就10LV DEL左佢 (可以補多兩抽博下有冇其他野)

btw 刷首抽真係有樣野有D怪 明明武器抽中個rate高過抽角
但好多人都係抽到成堆角無武器

其實隻瑪麗勁係邊
招招技都＋暴率 又淨係加自己

請問五星卷中男主係咪可以重刷?
第二個五星卷就中奧丁

好似係高攻速,其他角都係好慢,一下一下咁

應該係非光非法既角色入面最痛個隻 為左counter 光魔關

10RANK咁快有10抽

唔靚連抽都唔撚抽 直接抽一兩下 唔係5* 就AUTO到1-18 然後DEL

明你講乜了

太脆皮
要谷爆血唔易

lm 幾好玩

搞唔掂 點解法師可以多血過差唔多瑪麗成倍

無野了 自膠 原來未升強化

刷416有feel s rank
應該唔關係咪369事

刪ED 繼續刷

416 咁癲

岩岩見到8591有人賣悠伊＋奧丁＋湖中劍＋龍之劍 HKD135
比人秒買

刷緊448 s rank...玩左差唔多成個星期，今日先知原來刷主線有咁多強化卷同裝備 終於可以升下啲裝

邊幾把5星武勁?

奧丁＋湖中劍 呢兩個都幾難一齊抽

湖中劍＋龍之劍 仲有一把
可以睇圖鑑 但湖中劍我覺得特別難抽

我想問用左apple登入係咪用唔到模擬器掛機

湖中劍 龍之劍 亞XXXX
重有一把2%機率5秒內＋100%攻都有用 唔記得名

你去武器介面左些撳未獲得 自己慢慢睇
有幾把特別加得多

綁FB?

點轉綁

岩岩升埋暗黑 應該可以刷449

用apple登入好似冇制可以轉綁 ...

轉唔到綁

留名學野 一間又比人話我水人

我再十抽淨係中多次奶
係咪可以重黎

好似真係冇得轉 慘到爆 課又課左 又冇得用電腦掛

第450關好離譜 打剩5分1血又加攻

無事wor 你掛一晚乜體都掛得哂

咁你前身ID係咩

差邊隻各位大佬，兩張5星卷中奧丁同魔王，第一個11抽中5星奶

屌你個屎忽呀,齊晒角啦

恭喜 爆咗機 可以玩下一隻GAME了

留石等瑪麗 亞瑞斯up

dllm

仲要免控 無得㩒住黎打

有幫助咩

有無清未有公會 有冇人一齊開個玩下

唔大 不過仲未有5星奶 又無得控
真係慘過食兩舊屎ww

巴哈有個大課長唔靠5*補都打到449卡關, 抽完就上左500

你關關都係靠秒？ 幾多戰力先做到

抽到咁都係照卡關

見到有新GAME, dl黎睇睇先

都係隨心抽掛下機算
所正隻驚pvp成份都幾低下

請問首抽係咪儲到2700 10連

短炒GAME 課完都唔會有人買
求其玩吓首抽重開心

做完教學,右上角有5星卷拎,唔中魔王/悠伊/奧丁/莉莉可以重刷

塔30點過 一噴火秒全隊

35前都係肝度

掛448 掛左一把5星武.. 把武器無啦啦有得突破

2卷+10抽得魔王+石中劍
值唔值掛到下個十抽

石中劍無用 湖中劍先勁

開左個會叫清泉
隨便入

其實第2個十抽好難儲 除非你係PC 可以入埋code黎儲...

PC可以入CODE刷首抽?

都係65度 好廢
不過轉咗輸出 之前用奧丁 依家用瑪麗 大大力

你補得切咩

你用模擬器可以入住CODE刷 刷完唔要成個模擬器DELETE
但唔好特登再整喇 唔係得好多時間.. 你可以掛住第2下10抽先既..
不過我覺得可以好D

其實第1張卷中奧丁/魔王
再抽悠伊pool中悠伊就開得

依家有個係30抽+2卷 水弓莉莉奧丁+補 然後一把垃圾劍 DEL唔DEL好呢

假設會中悠伊簡直太美好

第一張中魔王 第二張中悠E
第一個10抽中魔王(屌出黎)
而加入埋CODE等多10抽睇下咩料

係咪有巴打話出5星唔關369事？
係咪刷最盡s到個關就得

咁又唔可以咁講呀.. 當你全日刷夠10次呢D起手 我唔信10次都無一次中到佢

要出5*要一定關數先得 361可以出 之前唔肯定

吓 中伊悠 易過中其他喎
機率寫哂比你睇 唔係你諗住抽咩

問題係前設中奧丁/魔王
仲要再中悠伊

4星角:AM I A JOKE TO U

其實今日係最易刷

補7000左右
靠暈果6秒打死隻boss

咁唔係你想點
依個已經係最易 覺得難咪唔好刷

岩既,不過非洲人UP完都唔中咁解

你用電腦刷 至少3開 求其都刷到啦

呢個前設用模擬器刷會簡單好多 唔洗10RANK 唔岩直接刪左佢

就黎無哂體

過咗今日就真係難刷喇

你見到我上面個個30抽我都係1516 唔係好想要... 但係已經有哂奧J 補同埋莉莉 差魔王齊腳...同埋5*武得一把囉..

其實刷慣左 3開模擬器直上20LV 拎2張5星券加1次2700 10連 直接賭中果幾隻N選2 +5星武好過
你齋開第一張5星券刷岩就開好多時之後10連同第2張5星券炒哂粉又要再刷過

歐左

武都掛到又幾好

你刷黎做乜
又重玩？

原本想抽個spare 因為依家個ACCOUNT 夠武器但係差魔王奧丁
等到佛誕先UP 又卡住370

都係.. 以為得防具， 首飾應該都會掛到

掛得到 但係我印象中有睇過 武器同首飾drop rate好低

Btw.. 掛圖係咪會掛到4葉草？ 無啦啦有一棵係身

我都無啦啦有粒

隻game 港韓同步？ 好似無乜人氣咁

雙卷+10抽應該算歐?
不過冇武器

唔同步
韓版獨立SER

咁都唔歐個POST有九成人唔使玩

都算係咁啦，再抽下睇下中唔中武器，始終武器抽出機率比角色高

唔係好明點刷首抽 係咪要打到2700石先

UP

申左公會,叫共慘黨GG

有冇公會有位？

開個新公會叫打倒共產黨

真咩

我想刷5星補+是但2隻5星角啫

唔難wor 兩張卷唔重覆+10抽中補咪有囉...

cls 之後抽第20抽 11隻3* 第一次知道原來無保底

卡30過唔到

依隻Game啲抽嘢真係上下無極限
一係好撚歐 一係好撚非

咩陣
升晒技未
武有無5星

技能未升晒
得一把5星武

你要刷都要10LV先可以DEL AC
所以點都係要推到10LV
1.完教學 信箱拎5星卷 如果隻5星唔靚 求其升下D英推到10LV就DEL AC再刷(要10LV先DEL得AC)除非你
2.如果出隻5星SS嘅 莉莉絲/悠伊/奧丁/魔王/瑪麗

咁就可以推到20 LV拎多張5星卷
3.拎埋張5星卷睇下抽到咩 逢星期日悠伊UP池 所以建議刷
莉莉絲/奧丁/魔王/瑪麗 再儲石ALL IN 悠伊池

莉莉絲同悠伊 D BUFF技升爆晒佢先

係啊，就係n次十抽都抽唔到補，5星都冇隻根本鳩up

湯巴好體貼

屌你

首抽要中果幾隻都唔係咁易出
成日出歪晒

阿瑞斯好高輸出, 同lv係主角既三倍
場場都係佢mvp, 幾勁

你有冇抽錯池

迫人出主角真係好尻 一係就整勁啲啦

點會錯
同埋11連5星都勁難出，可能係隻game唔啱我玩

申左公會 LIMBO

頭先抽中莉莉絲唔小心刪佐終須刷返另一隻首抽出黎

刷左成日 雙開
未試過UP池中悠E

我屌，講完終於中喇

你當我問個on9問題, 你地知道個up池要撳悠E個icon先可以抽個池嫁可...?
因為pick up rate有成2% 基本上你中角 你有80%都係中悠E 刷成日都唔中係無乜可能嫁啵
除非你5*都唔出

恭喜 仲有神劍

梗係知
人黑起上黎可以好撚黑

終於有新ac玩，舊果個擺喺度收石駁佢抽中補

屌 咁撚好運
我全日咁多個首抽計埋有十次10抽CHANCE
連5星都淨係見過兩次 魔王同毒刃

頂，第2張券雅典娜

再黎多個 一把爛劍
30抽 差太多... 又迫人刪

卡左係 30 同310
得補同暗黑
但有5把 5星武 （湖中劍，龍中劍）

強化晒同升爆技

係咪要重刷

2卷十抽
奧丁雅典娜湖中劍杜蘭德爾
掛多個十抽搏悠伊?

已經冇體養生了

sure 博博博

得3隻5星？

計埋主角 先3隻 幾次11抽都冇中過角

你有冇集中升武器?
我依家個main都係3 5*角 3 5*武...
只係暗黑換左莉莉咁解.. 但我每把5*武+15 有一把+30

+30俾補用？ 而家+25 掛錢升埋佢試下

主角 補我冇勁武 唔想升>15

但係你另2隻4星角 有冇升

十抽埋
悠伊+把毒刃
開得局了

1樓波圖好吸引

利申路過

卡39同370
又唔夠體用 好痛苦

究竟啲裝要刷到咩屬性先叫好

你把武上+15先啦
屬你追追POST有巴打POST咗韓仔攻略
我有翻做繁中

洗附加屬張卷點有

入到驚撳佢對波仲會笑住同你講

唔夠強化卷

真係掛掛下無啦啦多咗粒5星戒

刷

邊到刷架

放棄 去到最後都係追唔到個岩心水既靚分身
一係齊武 只欠補 一係就勁多角然後得把爛武
30->40抽條路又長 唔博喇唔博喇

隻驚食死遊客acc 點刷首抽呀？

你推主線推到推唔到為止 之前刷前一關
乜柒都有機會掉
有紅石 有5星裝

掛邊關？

一係10 LV DEL柒佢
一係模擬器大法

試下先

卡緊370咪刷369

記住望下拎唔拎到S

有把4星劍共通+20%攻又幾撚勁

有把70%

4星?

請教咁多位點樣可以轉世？成日話強化等級不足

90等級同一個強化技能到200就轉得 但要由1LV升過 未升哂其他野唔好亂轉住

呢兩日POST推得快到

某人話強把武好過轉世

目前係 大家進度都唔高 之後咩都頂個時都係鬥轉世多
所以呢一刻轉世真係有D拖資源

70%個把無實裝， 得個樣，何況5星先加50% ，呢把野流流地

補+丁2把武上咗路 真係勁過我另外有3隻5星冇武

舊AC儲左萬6石 諗住唔玩又抽到魔王 仲有3把5星劍
今晚可以唔洗再玩刷首抽遊戲

70%個把FAKE
有把4星+20%攻 裝上去仲多過70%個把幾百
7%攻就差唔多

萬6石咁多

想單機咪出聲

又有一個4葉草，應該真係掛到

掛咗半日369,體無少過
多咗幾件5星裝

首抽推薦
留意返S第一隻金髮妹係男豬Skin嚟

來自歐美Tiermaker玩家製作的T榜
----------------------------------------------------------------------------------------------
莉莉絲 SS
Lilith是遊戲中的5星法師角色。
技能可以提高攻擊強度和攻擊速度。
減少怪物的防禦。

瑪麗 S
瑪麗角色是遊戲中的5星弓箭手角色。
技能可以提高攻擊強度和攻擊速度。
阻止傷害並提高爆擊率。

奧丁 SS
奧丁是遊戲中的5星等級角色。
該技能會召喚雷電來傷害敵人和敵人，增加盟友的攻擊力。
針對BOSS傷害強化，也有低機率施放造成傷害的閃電。

悠依 SS
Yui角色是【Sword Master Story】中最好的和最好的Healer之一。
恢復技巧，增加治愈能力。

惡魔領主 S
惡魔領主是具有強大傷害能力的5星角色。
黑暗領主技能會發射出致命的地獄之火。
增加團隊的進攻能力。

肯 SS (主角)
肯是五星級的戰士。
一種惡魔召喚技能，可以提高攻擊速度和攻擊力。

來自泰國的T榜 (AB就不搬了)
---------------------------------------------------------------------------------------------
484很亂
不過還是有幾個共通點
1.首課送的那隻是拉基
2.悠依通篇高評
3.瑪莉通篇高評
4.莉莉絲通篇高評
5.魔王沒想像中的高評 褒貶不一
6.單爆發居多差評
⭐這次PU悠依務必到手

掛主線連紅石都出到

原來係真佛心驚

兩張券分別中魔王同莉莉絲 奈何十一抽中唔到悠伊......怒刪遊戲

有冇巴打知道 買完中級禮包 再上去係咩內容物

呢隻GAME睇屬性太煩
你唔講都唔知

即刻爬塔再抽啦

GAME已刪，已經無得返轉頭啦嬲鳩
我刷咗兩日啦

悠伊逢星期日up，今次唔中咪下次

強化其實最高幾級

我得利利
之後第1次10抽都中垃圾
第2次先中都照玩

無謂太強求，都係掛機驚
Pvp成份又唔重

終於過39層

D機率9起上黎真係幾9
有兩個ACC都係差隻補 各追20抽都係無
今朝明明咁好出 cls

第一次2700 10抽係咪都算OK

塔39隻野高攻到呢

你抽多D就知O唔OK

OK嫁喇 之後你想追補唔係咁易追

卡緊370

頭嗰2700你哋點儲 主線要推到幾多先有2700 定係你哋係打其他嘢拎石

你睇下之抽中咩先 ....可能下隻出維維安你就會屌哂鬼

370 你地用咩陣容過?

你D野唔係抽得好靚架咩 升下進度應該無壓力

我嘅流程係第一張卷啱心水就入code拎石
上10lv出黎收獎勵會啱啱好夠10抽
OK嘅話可以直上20拎埋張卷 然後爬塔可以再多10抽

今日係咪冇code?

入code唔係1部電腦得1次機會咩
定係每次重刷都入得?

可能要升埋隻暗黑先得

模擬器隨便入 clone 完又一條好漢

岩岩369 刷到石中劍

石中都有得刷既話咁抽武做乜

光復香港公會而家突襲都有打到百名內多大佬CARRY

抽其實係預抽英 5星裝可以刷關出

早知留番個個爛武多角ACC喇

新手過夜掛主線???
利伸呢家先推到16X

光復香港 求俾個位我
I d:dllm

初夜留番俾錢/冰龍好D 好似係

突襲傷害突然破1億 是咪正常

其實強化點升
谷死一隻/平均

只要唔好轉生 其他全部強到滿都得

今日易打 不過我未有你咁高 打到70
PVP頭先見到鬼刃 64字頭 好彩無斷連勝....嚇死

滿係幾多LV

200

琴日最高重係得20m

公會仲有無位？
無既話搵人再開多個好無？

同求

其實掛主線係可以 但唔知要咩關開始先會出5*裝...
除非你有辦法今日就衝到上369刷

今日好似有人開左新公會 要上番去睇

#704有個清泉

強化全部體200>第45項200>強裝>攻防200

第2次11連0五星，第3次又雅典娜+1把5星武

想問邊關會跌5星裝

過埋450

IOS重置係咪得1次機會?
定係可以DE驚重刷

你推主線推到推唔到為止
之後掛前一關通常都會出
記住要有S

無限次重置 但code只可以入一次

唔落CODE刷有無限次機會, 只係刷得好慢 (要10RANK先DEL得 同埋無左1400石)
可以考慮模擬器抽完綁FB 引繼番過去

乖啦
開著電腦用模擬器刷首抽啦
(睇電腦機能.我怕又壞電腦 4開同步刷算)
step 1 download 夜神/雷電 裝咗佢
step 2 開著佢 加模擬器 按照自己需要幾多開
step 3 同步晒咁多咁視窗 刷到拎咗第一張五星券
step 4 承上 5星券有好嘢就留低 伏咗就刪走個模擬器佢

370原來咁易過 升埋隻暗黑攪掂

睇reddit就361打後開始跌

兩張5星卷抽中 悠伊 魔王
2700石中咗把5星劍 係咪等7日送埋雅典娜就得？

睇下#2咪得

Rank79有冇公會收留

夜神/雷電 支那模擬器嚟，用 bluestacks 啦

我刷左個魔王奧丁5星奶acc,但係google acc黎，手機係iOS,宜家叫客服幫我google轉挷去fb

綁鳩左GOOGLE AC
屌 唯有放棄

唔該樓上巴打，真係唔熟呢D

應該好多人唔知ios無得綁google而中招

lihkg 有2個位

打到479 D小兵突然勁廢

申左
id:WRYYYY

岩岩361有出5星廢劍
咁應該唔洗一定要打最難果關, 未必打到S

A都有

明知有隻光屬物理係必定要出場嘅
到底係邊個聰明人設計隻另一隻光屬物理出來

屈到

官方撚狗唔使你教

利申 俾官方撚緊
隻嘢明明冇升技都成日搶到MVP 咩料

刷左1日,終於刷到悠伊加奧丁

500關都過埋 係咪勁過課長了

你隊野而家幾多戰力

730k

CLS點做到

戰力我同你一樣 但我仲係400關

參考吓
卡關會換隻4星女補加全隊體防

5星補可以補到5萬8

我都想抽到瑪麗

痴撚線 farm左把湖中劍番黎 我琴日做乜9咁Lon9要博武器 屌

有無咁易呀 用石抽咗6把都抽唔到最勁個3把

原來阿依娜個5秒暈好重要

莉莉絲會唔會有pickup

510止步
無4千防唔洗打 on99

易唔易都唔重要喇 我覺得我曬左一日刷低能起手

都唔預咁易FARM到架啦

咁比你重刷刷到 咪又係哂咗時間玩舊AC

你地岩 都係專心番工好過 撚太多無用

我都仲卡緊450

嘩屌免費單抽出五星

你好彩啫

下個禮拜都無

第一晚掛錢定冰龍好

建議錢先
冰龍太早刷唔夠力打唔到後面啲關
同埋錢多多錢都唔夠
升裝強化都要用到錢

求分享裝備 用緊咩武+幾?

我真係好鐘意香港既會長係咪到我個舊號里昂已經死左,可唔可以幫我踢左佢然後收返我入去

我都740K 但卡400關
好大原因係佢有阿依娜. 暈5秒 加埋奧丁再暈
幫補師拖CD時間

火龍定阿依娜好d?我兩隻揀一的話

火龍係邊隻? 你個陣同佢一樣?
佢個陣都幾靚
物魔攻都有 加埋兩法既暈技 容錯率高D

尋日出咗街 唔記得抽YUI
今日換日無咗

下星期見

暈打boss無咩用
靠練度 裝備
防裝屬性刷抗暴擊同防%
攻擊唔洗講 谷到盡 補5萬係基本

廢武照升
最緊要屬性靚

D boss通常痛到仆街 最後通常死剩悠依同主角
其他根本係配件

貓女升完技簡直係第二個世界 以為玩緊6神槍神

瑪麗?

我舊號係 瑪麗 水弓 魔王 無補
所以重玩 而家抽唔返瑪麗 留左萬幾石等佢

主+草補+奧丁+魔王+ 火龍(加勒西亞)
我有隻1LV阿依娜, 一樣係火法 唔知邊隻好用D

係

又正... 瑪麗應該係最撚正既角色

我想問要洗武器既屬性同附加屬性係用冶煉既邊種卷

送個隻5星唔勁
換阿依娜都好D 你可以參考江巴個陣
有瑪麗換走埋魔王仲FIT

阿依娜唔勁
唔好咁傻換走魔王
我有魔王實換走佢

好thx巴打意見 好彩火龍技能未升爆, 我都想抽瑪麗

佢用緊送個隻5星
咁阿依娜點都好用過個隻先

洗屬依三張
豪華記得唔好亂用
豪華記得唔好亂用
豪華記得唔好亂用

一般無得升先用高級
高級得返1%先上到先考慮用豪華

附加就只能用附加

Thanks湯巴

其實我想問佢冶煉係提高屬同附屬既數字
定係種新洗過屬同附屬做另一d能力

抽到把無名既4星劍

湯巴係咪歐洲人

蓋亞有冇用，啲評分咁極端

我歐就唔會到依家都無5星奶啦

係睇你睇乜嘢
有人覺得勁 有人覺得廢

Farm咗把吸血劍出黎

刷左個莉莉絲 奧丁 10抽紅龍，用住4星補開喇唔想再刷

用模擬器刷完綁個新FB, APPLE手機連個個FB係入唔返個AC

即係AN同IOS唔互通?

唔肯定
我新開既fb ac
連完之後再開，係開唔到

通, 綁fb就通

邊有咁多高級

RK20張卷抽到蓋亞

370幾戰先過到？ 而家610k有5星補都卡緊

Cls 6把5星武 但仲未抽到任一5星角 點玩呀

刷緊首抽定咩

玩左2日啦 卡30/310
得暗黑同補

我280 雅典娜都卡緊

重刷啦

過左310又易左好多

我唔得，用訪客號綁fb
佢會彈一個（警告，已存在id) 咁既野
之後用fb連，會連到個9唔搭8帳號，明明係新fb無綁過號

Reset 左fb果倍個之後再綁就得啦

未試過唔知得唔得今晚返去試下

隻game 跟本咩角都要練
太多rules 要fulfill

真係會跌武

邊關?

43x

得架 我試過

有排都未打到

你地會唔會升爆補果兩招加補量？依家一下補19000 但過唔到280

雅典娜暴擊一下16000 補唔切

你係咪冇強化體力

帶兩隻暗法打今日RAID都打到50m

全隊100 級，要升到爆200？

我得主角打得痛，光免疫同物防高嘅關都收皮
係咪要等抽角

掛一晚主線448初體驗, 掛左8個鐘, 有一件5星裝同埋1個四葉草, 都算唔錯

即係連左facebook先
然後升到10lv reset佢
然後quit game 用訪客入返個ac
再連fb ？
巴打都係用模擬器連？

路西法

你要刷就唔洗綁啦

大家係一有2700就10抽？

而家留緊石等瑪麗UP
D石拎去買體都好

你用模擬器刷？ 如果係你可以用手機登Fb升到10Lv reset 之後係模擬器入面再連fb就得

我今晚試下thank you

就快又一個POST

呢個POST 有好多有用資訊, 可以擺落下個POST頭, 有無巴打可以整理下

屌個客服話幫我google acc轉做fb acc到宜家都無反應

有幾組code都收咗皮

1. Swordmaster
2. Nowtheycome (已過期)
3. Thxapple
4. Server (已過期)
5. Cheerup (已過期)
6. Scary
7. Midnight
8. Workharder
9. Playhard
10. Herewego
11. Ruok
12. Thenwork

客服終於幫我過左好感動，求公會呀

要提供咩資料 同搵邊到客服

推1001